(又掉一個)長沙灣男子高處墮下 昏迷送院

長沙灣麗翠苑麗楊閣，今日(2日)晚上8時許，一名男子疑從上址高處墮下，倒臥地上昏迷不醒，途人見狀報警。救護員接報到場，將男子送院搶救，警方正調查男子身份及墮樓原因。

仲要死幾多人先停手

你打倒佢之前都唔會停

無人理

警方正調查 即係唔係佢地做囉